[小學數學題目]數學大師請入

小明係痴線佬,佢識爆炸之餘仲識得分身.
小明想買飛船返工,果份工o既工作係架飛船行得越快錢就越多.
EG:1光年/時=1蚊,2光年/時=2蚊,如此類推.
佢睇中左三種飛船,上面講左小明可以分身
所以佢最多可以一次過渣6隻飛船.
燃料$1毫子/升
A: 價錢:$10億 燃料消耗:7.5升/時 最高速度:12光年/時

B: 價錢:$20億 燃料消耗:12升/時 最高速度:22光年/時

C: 價錢:$30億 燃料消耗:15升/時 最高速度:32光年/時

小明身上有60億,佢應該點配搭飛船先最搵到錢買薯片食?

小明係痴線佬，佢會炸薯條同分身食薯條

直接用60億買薯片

答案係B呀

A